香港旗車身貼紙？？

知唔知香港有無人有設計香港旗車身貼紙？？ 想買一張大香港貼紙痴落架車到加200hp

hi

嘔乜撚野屌你老未

點解咁撚多負皮

貼英屬香港旗啦